[極突發] 元朗要人

大批鄉黑係度踩場播支那共匪歌

1

極大量廢中

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
西鐵站大量鄉黑廢中

推

已fc

元朗真係垃圾地方

西鐵站
快!!!

西鐵就廢中,yoho就手足

有冇直播

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

要人

大鑊 唔夠人！

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

急急急 要推

蘋果有

全部廣東話都講唔正

Pish

班大陸閪突然衝前打人
!!!!
幫手啊屌

好多撚牛屎佬

天水圍出緊黎 幫推

又講到過嚟要一個鐘 去到係咪完咗

兩隻手指插落去鄉黑對眼！！！

推，出黎幫手

突然衝前打人
圍緊

有冇片或圖

要人要人

唔好再嗌黑社會得唔得

唔好做到肉搏衝突

攻心為上
[gold
一齊講

不要修憲

FREE CHINA[/gold]

我出緊

真次要真升天

915

元朗要人

要人要人保護手足!!!!!

人地開拖就還拖啦
仲圍

橙衫左膠死撚開啦

要人幫手 有白衣人

圍緊
佢地發爛想打人

元朗！

手足未到未齊人要注意安全！

手足，萬事小心

小心呀！！！

不要修憲

FREE CHINA

好過平反六四

要陰Ｄ

apple live 緊

班鄉黑獨立左
就留喺圍村9叫

要人
光復元朗手足
快!!!!

Tui

FCed

大波man都係度

Push

石狗都條撚屎吹雞
係現場

4架警車出緊

元朗要人，白衫又打人

大波man現場

還拖

不祥預感

由佢啦

大波man又開工

撚屎man 都係度
應該好快call 鄉黑打人

大波man

元朗曬鳩氣

有種就開波嘅感覺。。。

元朗人 小心

由佢啦
你估中環咩
班生蕃黎

二百街坊圍屌緊
撚屎man 叫緊鄉黑增援

又有大波 man ..

元朗就快比啲鄉黑玩死

推，元朗要人

push

鄉黑call 緊馬
要人!!!

元朗

班垃圾退緊

屌

推呀

一路叫Free China佢地會一齊叫

We connect

對準政權 遍地開花

好撚恐怖 同個女仔朋友 兩條女入緊嚟 會唔會俾人打死 佢地咁惡

睇住 狗出緊嚟

要求

撚屎man 叫左南邊圍鄉黑出黎幫手

大波man學乜嘢人著西裝
黑西裝黑呔，送殯定做uber black司機

好撚多人手足危險

藍屍黎曬

推到多啲街坊睇到

咪追

佢一定係想引狗嚟

屌咁快敗退嫁垃圾

街坊街坊街坊

元朗友小心 班狗嚟之前好散

敗走

好撚柒呀
又要做架兩
你班演員支那國歌都唔識唱
真係做狗都未夠資格

人

班廢老去邊

自己帶定遮啊

9點準時收工

推 手足要小心

唔好跟去

白衫狗暫時敗退
未知會唔會拎架餐入黎912 恐襲

挑機！！

唔好單拖

小心黑警,黑警最仆街

元朗手足唔好跟上

走住嚟屌

唔好跟去 拉住手足
佢地好撚多人

咪比人挑到

要人保護yoho mall 手足

私了啦

手足要小心

屌 元朗友

宜家APPLE 影住果條肥仔 係咪721 爆閘果個

仲要唔要人

手足小心

呢兩條牛屎肥仔，一睇就知鄉下仔，今朝無份出中環

走住嚟屌 戇鳩鳩

Yoho唔好唱啦 要人呀

走住黎屌

應該有部份有份721

比人打要還手
大大力

見到有掛餐

好撚好笑 走住黎屌

走住屌緊
有哨兵留意緊南邊圍係咪有動靜

眼鏡手足小心

走住屌...

萬事小心

狗

推
牛屎佬

係，戴帽長袖衫果個，認得條撚樣

香港人
畀時間對方吹雞，咁不如散，一係主動開拖

記者應該想講走黎屌

唔好跟佢地尾

狗車到樓下

国旗又係地下啦

火燒南邊圍

仆街
防暴係b 出口!!!

人多先好行動啊各位

要小心班撚樣，唔知一陣會唔會搞事

手足唔好鬆懈，畢竟元朗

要幫拖呀
疊馬呀

比人屌撚左落橋

但帶頭屌街坊手足個幾位 好明顯係元朗白衫通緝人士

popo又係睇住放人

白衫人敗走

又嚟白衫退場，閃燈警車進場
好撚嘢

好似係

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

條肥仔走住屌，垃撚圾

做完野就撒呀 唔好又等人地班哂馬先黎做

元西

[突發] 路透社公開林奠私人會議完整錄音

彭學高中學 石房有 大女 石海晴
培道中學 石房有 二女 石穎希
基華小學 石房有 細女

冇人搞

apple live影到大波man

屌你老母
成班恐襲通緝犯

直接多人就開佢地啦...

黨鐵仲唔關站保障乘客同員工安全

屌佢老母
宜家仲可以大搖大擺咁出黎
警黑死全家

此役已勝 唔洗去了

點樣樣呀又
元朗獨立國一班支那賤畜牛屎佬

屌
完全冇比人拉過
垃圾恐怖份子

小心呀

土共：過呢打柒你

彭學高中學 石房有 大女 石海晴
培道中學 石房有 二女 石穎希
基華小學 石房有 細女

冇人搞, 佢咪有恃無恐囉

屌
又係警鄉黑合作

元朗手足小心班死鄉黑打人

果然係最垃圾區

好耐無開波 佢搞事 一定還拖

嚟緊

巴打們，覺得白衫而家拖馬覆啅機會有幾高？

仆街廢中

岩岩有架POPO車 兄弟睇路

佢地人少就縮
721係比人突襲先出事
打緊個陣前線仲係上環

有狗

RTHK影大頭,藍屍page

應該接左 d job 黎做..,近期都係佢.

0

有位開大聲公既手足好撚串

唔高
有防暴係b 出口standby

小心呀一班手足

警賊呢 勢不兩立

小心鄉黑 915出

睇住臨走 鄉黑吹雞出動

好人已到，速閃。

高 差佬咪馬

班愛國賤蓄走住黎屌

元朗今晚唔好單拖行，認得喺嗰日啲白衫黨

小心留意消息 隨時準備幫拖

千萬唔可以落單
班鄉黑已經準備哂打人

衝入去打柒牛屎佬啊

推啊

大家行緊返yoho
小心鄉黑埋伏

冇錢 開條撚拖咩

全部都係721恐襲果班撚屎

呢條仆街同君妖關係密切？
定係爭job嘅competitor？

up

721班白衫同愛國綑綁埋一齊

你留意住差佬幾時讓路 / 突然退走啦

班鄉黑隨時都可以去打人 架生就擺曬係南邊圍

真係屌你老母 阿差都知班鄉黑軍火庫係邊 從來唔掃姐

屯元天未出去元朗既手足隨時準備出去救機 驚佢地覆卓

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

恐怖分子

輪住出擊咪不兩立

今晚可能又見到油奶強

劇本：手足同鄉黑對峙，嗌吓黑社會~企定定等左膠報警，再等黑警到場再散，然後

哂鳩氣

冇今次，亦都冇下次呀手足！推到現場手足醒水！！！

呢樣真，佢哋冇錢唔會同你做野，不過唔排除有真心愛國既

鄉黑退到橋果度
H 出口 六架eu 防暴份裝

又係佢 肯定收好多錢

又可以做文宣 爆閘相 加埋 今日中國 旗tee
send 去 美國 聯想困埋一齊

大把真心膠 牛屎佬

趕緊黎

大波man上次帶隊 到而家仲未有人比教訓佢

你企到咁後，好難相信你有咁嘅決心

條友日日無所事事搞香港人

軍裝狗入場交戲

推 有狗真心要人 真係有衝突

pish

東網直播，有狗去緊

本：手足同鄉黑對峙，嗌吓黑社會~企定定等左膠報警，再等黑警到場再散，然後

哂鳩氣

冇今次，亦都冇下次呀手足！推到現場手足醒水！！！

今日唔洗39分鐘

元朗站差佬出現

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

認真？我真係唔知佢有無門面正職

721 同 攞中國旗 係同一班人！！！

屯門手足小心

元朗有冇live

Now, we know these

過緊黎！！！！！

屯門都有？

大波man好似有三個女

所以 整張圖 痴埋一齊 send 去 twitter

得東方同01 係元朗

大量汪汪

小心

元朗自治區 真係麻煩

警黑會合作，淨係拉黑衫，小心

屌自膠
元朗

黎熨既入yoho mall 唱國歌!!!
元西大量撚屎popo 係度交戲

比佢播lo
學虎不成反類犬

下晝ifc又係佢

要人呀

要人迫爆Yoho mall 光復元朗啊!!!

我記得上次721之後 佢其中一個女有同人講話佢老豆唔係黑社會

死黑社會

完全封鎖

大波man策劃？

元朗手足小心，鄉黑狗趁回程時出手
小心有刀

即刻入黎stand by

係
有幾個係721 恐襲d 仆街黎

來來去去都得個幾條友佢哋分哂

嚟啊

咁佢痴得幾勻循

覆焯 屌你老母

人數唔夠就小心安全
人地有錢收
我地無但都人多
所以唔急在一時

今日明顯鄉黑做野
Ifc影到大波man

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

幾十隻狗係度圍住班市民

離開之後返到屋企前都唔好放鬆，有親大波man 都見紅
小心鄉黑狗散場攪人

佢721都出黎

apple都有

咁明目張膽

飛天南係邊

有狗不如退一退先

大家要護送大家返屋企

可以轉場天水圍銀座

吹佢唔撚漲
唔告

佢一向都有隊私兵帶隊架啦

唔係第一日知

佢收支共錢做野 專門搵啲爛頭卒搞事

威水史：唔敢應戰磅數差佢好撚多嘅光頭達打mma

老老豆豆 佢每次都只敢係班傻鳩賣港黑社會/黑警保護下先敢挑機

墮波man 收檔啦 有種行出黎 直接私了你

邊度直播緊? 蘋果轉左 apm

黑社會走 警察出場？

由佢唱啦

三十隻社會垃圾係度鳩吧ot 企偽度
有恐怖份子通緝犯唔捉

警黑雙打, 巴打唔好硬碰

大波man係比人革扯？

小心呀 元朗手足

有手腳哨緊雞地
暫時未有動靜

班生蕃

中共到呢個時候仲諗住搵呀大波man 馮偉光 佢地動員就可以搞散倒抗爭者?

有無人Cap圖 我唔係好認到 可以幫手整

今次班綠暴徒幾耐到？

佢地大叫free china？係唔係sort左

現場情況係點

721 唔見人
831 打死人
生要見人 死要見屍

宜家點

夠打狗就唔出
唔夠打狗即出黎幫拖

元西係咪吹大雞 要人？

估唔到光頭達個名都會有用

大量手足去左yoho 唱國歌
小量係黨鐵站睇popo 呃ot

其實都重覆左好多次

係好撚仆街既喇
所以玩私了一定要快,狠,準

咪撚on99

要人護送返屋企
今晚班鄉黑應該好大機會埋伏返屋企既手足

元朗班鄉黑帶曬口罩

最好幫手大家組隊返屋企
隨時仆街到跟上車向返屋企先落手

鄉黑保安員

要護送?

化撚左灰都認得係721恐襲班撚樣

721又唔班popo蒲頭

得一個肥仔

要,大量接仔女

狗車係yoho mall 撤緊
鄉黑應該吹好雞了
大家有心理準備!!!!

唱歌肯定又好多和理非無gear

有無特登入元朗自治區?

至少應該要出黎護送搭車

如果有D係同721同一班人 咁就岩喇發大佢推上國際

黑警都唔會拉 拉左都唔會落案起訴

捉到落單就私了

唔好再戇鳩鳩睇住黑警送佢搭的士

還拖啊！

隔離post有人話叫free china
啲廢老會1999咁跟住叫

屌 班廢老又黎
手足小心

入緊，等埋細佬先開波ok?

有無現場相影下

暫時走左三架狗車
鄉黑應該好快ready

仲夠膽打?真係唔驚燒村?

幾點散水？

黑警走喇大家小心

唔止，外區手足都要小心，可能跟上車落車先郁手

散水唔該你地一齊一班人, 唔好三兩個

現場有冇記者
有冇call立場

yoho唱國歌大量都係收工人士,一定無gear,小心鄉黑合作

Yoho 現場

就返到元朗

戴好D口罩先

需要帶路散水嗎? 不過Yoho係個孤城，無左西鐵站之後

放工冇gear arrrr

要大量人去元朗打柒牛屎佬啊

帶多幾把遮出去遮月亮，個月亮好曬

21:20

一撚定係南邊圍d 撚屎
都好肯定阿爺課左金比撚屎man 了
今晚好撚大機會恐襲

小心有刀

場戲做完,鄉黑準備進場

冷處理，由佢，有片就夠。

何妖同垃圾man都係直接under中聯辦

呢個肥閪咪係喺元朗站單拖打人果個?

南邊圍2126

邊到有live睇

收片打犯定係叫霸王雞，先會革走？

散水
又玩警黑合作

同求

手足們！離開時不要單丁１，2個！ 呢黑鄉鐘意跟到得1個人嘅時候 喐手

唔好被捕被自殺

乜撚嘢冷處理呀？如果比人打唔還拖？？

好似被人收數收到去警署

柒到

笑撚死

垃圾桶大量鄉黑棄置友那旗

唉

無警咪好囉
明覆佢桌

保安司機?

燒國旗

綠色塔利班

連儂牆文宣

錢冇包keep國旗

黑警ot 己開完

2052 元西

冇先唔正常

用錢請既人智慧只可以去到咁盡

而家過緊黎 邊到有動靜

班狗走 即係白衫差唔多回歸

唔好挨打！

地下果枝多左粒星

你是個左膠嗎？尚愛看少女受傷嗎？

冇budget 係咁上下

好多和理非，安全組隊徹退返到屋企先重要，實有機會既呢d

留意狗退場黑覆啅

開始無警，小心巴打

FA黎緊

下次唔洗理
唔洗要人
佢要唱就由佢唱啦
次次兩班人係到就有衝突
黑警黎咪又係拉我地

私了要快唔好拖
直接進攻膝頭哥

手足小心！！！

黑退場又可以狗覆啅
換衫咪又係一家親
警犬同鄉黑親到老婆都交換玩架喇

手足有果陣唔好落單

識得扔去垃圾桶已係好愛國

係，組隊返哂歸先，唔到屋企門口都尚未安全，趁早，條街仲人多

小心鄉黑

小心埋伏鄉黑

屌識個個高佬垃撚圾

元朗鄉黑一出
叫人一定大把人出黎

依家情況點?
元朗白仲係咪係度?

勁多人

元朗唔好留得夜
小心

應該縮左
估計埋伏返屋企既手足先郁手斬人

咩環境?

擺係煙灰缸上面擺明想燒支那旗喎
唔駛拉？

唔好落單

唔好硬碰

915行街街

比資料啦
唔係唔比啊？

唔見白衫
黨鐵有兄弟放哨睇住

咁部Cayenne係佢自己嘅定係道具嚟？

有bodget比人吞哂姐

我出一百萬！

有無人多過一百萬...一百萬第一次....一百萬第二次....ererer...多謝梁生二百萬....二百萬第一次........................成交

之前講過一輪組織抗暴民團，其實依家有未？

現場有FA 手足到場

more?
老豆搵仔等緊你

又黎一穫721 ?

最好而家走，十一點前返到屋企落下，向你落車先做野都得架
特別住高危區既外區手足

提高警覺
互相照顧

不知幾多人，重唱緊

返緊元朗
而家咩環境

現場點

放哨兄弟都要小心

要唔要人

算多人

放佢d資料出黎啦

有個手足拉小提琴

915 維園見!!!
光復元朗

2136形點(元西k出口)

烈士欽敬

我諗佢地係唔驚嘅

白衣人？？？ 小心呀手足

好似話村好多租左比外人住，自己住yoho

又有得claim保險，起新屋住，佢開心都嚟唔切

喱個真

做食蕉做到養到三個女，又帶隊幫土共做嘢，乜嘢世界嚟？

而家後生搵幾萬蚊個月，仔都唔敢生

自信打得先好去，唔係返屋企段路會危險

有冇起到底？邊個單位？
搵手足做嘢嘛！

有無live

要多d 手足護送返屋企

元朗站內無曬狗了

要人把撚咩，由鳩佢唱囉
一陣鄉黑又打你，黑警黎到又扑你
自己咩準備都無
屌，唔好因為對方戇鳩令自己損兵折將啦
你唱贏佢又點，留力914，915啦

屌你就話我搞分化，我淨係對件事

走曬
鄉黑準備埋伏放學手足

唔打得，但想去帶路送區外朋友走

食左好多維穩費

推
小心

各位小心

張秀賢

係咪同一個人？我驚認錯

大家跟實記者，組隊返屋企呀

要組隊返屋企
最好有d 防具

仲要周圍都無直播，高危

佢由佔中打人打而家，梗係收唔少

屌, 仲有車, 竟然冇人update?
我即刻1823叫人跟進, 星期日去埋廉署報案, 睇下地政署做唔做野

違泊

蘋果有了，總知快散，盡量十一點前返到屋企落下

同一個

南邊圍班鄉黑有中聯辦照
正苦邊敢搞佢地

屌佢，塊官地仲未撚收返

好似何妖咁，一邊去地政，一邊俾蘋果揚出嚟

大家小心

蘋果Live 話俾群眾擊退
依家成個yoho 爆晒 好多人

用書面，書面記名查詢，查到佢回覆

應該知多人唔敢搞住
但放學應該有人埋伏
要組隊

瘋狂用whatsapp報警話元朗白衣人打人！！

唔係話唔理就得
大波man收錢就做全套，真係屌兩句就走咩

番緊元朗

班鄉黑柒頭 嗌幾下就收皮啦

咪撚製造恐慌啦

係，但返屋企前小心佢向落車先做野，元天大埔大圍荃灣都好似劈過人

住喺Yoho樓上就安全啲
要行出街嘅手足，萬事小心

叫撚左上次721恐襲班撚屌
一定有下半場斬人案

小心佢地夜d伏擊 唔好大意

21:48安全

現場冇人屌王威信條撚屌

佢有去？

見到真係要屌柒佢

都唔明解一路條撚屌都無野，連屌佢既都少

Cls
佢係邊

去緊

成班yoho撚響度，要歌頌一下佢哋個主席

次次打完卡就走

呢條撚樣最仆街，開閘

10 隻popo 負皮

班友收咗錢做嘢，咁快敗退咗都會被老細屌，分分鐘下次被人詐形同壓價。就算唔用刀攪大鑊嘢都會打人，順便俾手下班牛屎仔，包括嗰兩條肥仔出吓氣，keep住個士氣

要接放學

根撚本有份暴動，記得放埋佢入制裁名單比美國，條撚屌sell HK 師爺唔撚哂指意出國

之後話自己去睇咩事

但係次次大波man帶隊果D都係出黎做下show就唔見人

唔駛下次，可能陣間就勝和14 接放學

我係現場有渣車，要接可以搵我

佢不嬲都唔出面斬人果d
佢比錢叫人做咪得

邊度有人搞事就圍佢老母！

元朗手足走個陣小心啲 最多去轉車再走
佢地會襲擊落單架

有大波man 次次都見紅，除非係無我地既人，或者向中環咁多有錢佬既地方

人腳就同721同一批

黃洋達都唔敢打嘅垃圾

現在點

無撚有錯
絕對唔可以鬆懈
隨時跟手足等落單衝落車斬

打得下跑得下就最好去啦巴打，返屋企果時先最高危，可以幫手護送

冇其他區咁大規模，但係好開始

搵人攝句王威信屌你老母啦

班鄉黑出動多啲 睇元朗樓價跌幾多 擁抱大灣區啦 成班鄉黑

最後叫元朗人加油最感動

要人? 黎緊

幫推

麻煩盡量叫人組隊走呀巴打

個腦運轉緊，諗緊佢地要點走

仲要人？

岩岩西鐵站個邊鄉黑上旅遊巴走佬？

H 出口,藍絲廢老疑似上車收錢收隊

巴打小心呀

岩岩收工返緊去 有冇手足要組隊返去？
可以過黎一齊走

手足恥笑鄉黑廢老

我送完外區朋友會係得返自己一個

Yoho mall 手足散緊
鄉黑可能隨時ready

721個班黎架？

咪由佢播囉

咁唔好啦巴打
咁你咪最高危果個囉

散緊

點都好 小心安全

組隊，跟地區

大西北嘅手足真係要小心
佢地唔係人嚟
推薦各位同學仔買定呢支野防身

記住記住千祈唔好
直接噴面頸, 特別係眼

外區都危，總知唔返到屋企落下都有危機

雞地今晚嗌得好大聲,好感動

市中心

尋晚班垃圾已經搞學生啦

係呀 我呢邊都有呀
大聲大聲

有無外區朋友擔心安全要送搭車

黨鐵信唔過，唔好搭

push 小心班圍村屎

雞地暫時安全

影相拍片
再同721 對

凍死佢?

6月12日金鐘爆發示威暴力衝突，警方就該案至少拘捕11人，其中一名在立法會被捕的姓冼（21歲）男子，已被控以一項「暴動」罪及兩項「抗拒警務人員」罪，案件將於明日（13日）上午在東區裁判法院提堂。

前線唔係condom 大家可唔可以支持返前線手足 俾佢知道我地冇忘記佢地 聽日仲要係中秋節 我求下大家去聲援下

聽日 0900東區法院見阿

Yohomall 散左9成 小心唔好落單

唔到屋企落下都唔好放鬆，天水圍，大埔大圍荃灣都劈過人

好L 乸架

有大波man呢班

咁應該唔會真係打

7.21 有大波man

好多巴打教絲打點跳 好型

應該安全 不過大家都要小心啊

呢件 扮豬食老虎的 建制撚

一定要屌柒佢

傾全力要佢落選

佢有份 反對查721 恐襲

似 放多幾張

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

915大遊行！！

diu!!!! 仆街幾撚時死

頭先西鐵站成村人喺度睇人跳閘

好撚愛國啊

開始走? 如果擔心要快啲走

而家起現場，想睇住你地安全走哂

白衣暴徒
一定要save低 send比689

天水圍有疑似藍絲錄影入閘位

邊個位
岩岩元朗上車